蓮熙同智媛企喺你前面, 兩個都叫你打另外嗰個一把..

打完佢就畀你XXXXX..
點樣面對..?

我兩個打晒再插到佢地變我SLUT

XXXXX=咩先

仲難過叫我揀撐黃定藍...

佢地打我

我唔會畀佢地有講嘢嘅會

我打Jiwon

打哂兩個咪可以屌哂

jiwon走開唔好阻住哂啦